單身既你地會點哄自己開心

空虛寂寞凍

左右手

其實毒撚一個更開心...

仲要獨居的話.........

第二個答案：買好多貴&用唔撚著既野

習慣就好

買好d，例如買豪華版

買酒飲 係醉生夢死之間 享受獨處嘅寧靜

獨居加單身
我覺得其實人要學習面對自己面對寂寞囉
反正人最最終都係空手嚟空手去

M記加大

超市放題

你好勁我而家都學緊
雖然有時會無聊到望下對面樓做乜
係咁咦望下個隻，唔係偷窺狂個隻

課金Figure

好gay

我想有人俾個膊頭我挨下

我都係去學面對自己一個人先發覺
呢幾年嚟一直忙碌拼搏爭取唔同嘅嘢，
原來都冇好好停過落嚟沈澱下自己

原來逼到自己咁忙會令到你個腦冇空間去休息/由傷痛中復原/長遠人生規劃

望隔離樓我依家都會
我發覺一個人住會pick up返好多細細個嘅時候會做嘅嘢

做運動麻醉自己
不過依家停晒

反正橫又死掂又死
去撩自己覺得全公司最正的女神傾計

不過上星期四仲好好地 突然變晒不讀不回
然後又回歸空虛寂寞凍上連燈取暖
之後應該繼續煩住女神
自己繼續幻得幻失

依家一日一盒haagen dazs吊命

瘋狂翻工
日日樓下飲酒
目標令到自己分散注意力唔會感到孤獨

例如呢？

講到單身好似世界末日咁

夜晚瞓覺睇天花板啲燈影
細個見到隔一陣就會喺天花板有燈光跟住個窗花嘅形狀移動
細個會覺得似係UFO之類
大個先知其實係街啲車行過

都差唔多，三字頭了

我自己搬出來住半年 開頭好興奮 但慢慢開始寂寞 咁的時勢 朋友都唔多見 莫講識第二個... 有時都會愈諗愈灰

多啲睇其他人點折墜

獨居單身毒撚

日常就係一班人飲酒同一個人飲酒

整下甜品最終意整曲奇 唧icing 個隻
得閒睇下佛經
讀下書 識下朋友
單身會有多啲時間同屋企人維繫感情

叫雞,愈叫愈貴,話比自己知擁有唔到佢一世都擁有到佢一頭半個鐘

一樣獨居+單身。。。
而家已經演變到自己同自己講野，
唔知係咪開始唔正常

點解要哄....

I know that feel

我日日都係咁，我真係好毒

我多數一個人飲，而家唔敢叫frd上黎飲
同埋之前叫frd上黎飲酒散水時反差感仲大更寂寞

問下自己 你有得揀咩

志在有人陪玩酒 game

飲得夠多晚話就唔會有反差感
因為冇咁多野諗

唔洗氹

可能係最近疫情唔出得街
覺得單身真係幾好
唔會有人chur你見面

一個人會上癮

開燈一個人 熄燈不見人 為何還要吸足一晚塵
手機聲太沉 為何成朝聽不到趣聞
不知等哪人 根本不需要起身

開餐一個人 不必等夠人 埋頭狂吃通粉不會淋
街都不夠行 潛逃琴行敲一敲鋼琴
跟生保網民 分享新買化妝品

能夠孤單夠運
悶也可悶到上癮
能被世界撇下
證明獨有得沒誰能合襯

其實寂寞 就如自己一個吃火鍋
難道寂寞 就連爛透神劇亦照播
其實寂寞 就如自己一個唱K歌
需要寂寞 就如沒有人類望見我

我有我一樣過 我見我的時間亦更多
哪怕眼影畫錯 永遠也得神發現我搞錯

剛好一個人 當然一個人 才能留意天花的裂痕
好一幫聖人 彈完人夫選舉新女神
聽得左耳萌 早知一個見醫生
都驚一個人 偏不想見人 為何傻笑解釋好費神
飛冰島旅行 無人疑心怎麼一個人
天空得片雲 躲於酒店看新聞

能夠孤單夠運
悶也可悶到上癮
能被世界撇下
證明獨有得沒誰能合襯

其實寂寞 就如自己一個切生果
難道寂寞 就如逐套戲用慢鏡播
其實寂寞 就如自己一個看山火
需要寂寞 就如沒有無謂合照過

其實寂寞 就如自己一個吃火鍋
難道寂寞 就連爛透神劇亦照播
其實寂寞 就如自己一個唱K歌
需要寂寞 就如沒有人類望見我

我有我一樣過 我見我的時間亦更多
要按讚都㩒錯 永遠也得神發現我搞錯

係屋企都可以運動啫
唔要俾個疫情搞到自暴自棄
反而要趁呢個機會增值自己！

次次活動/聚會完果種反差感好難受
又要變翻做自己一個

睇AV 打丁最開心

聽歌: 有副好耳機同player 聽女聲減壓

大時大節買份好嘅禮物俾自己
辛苦完會食餐好嘅
plan個好free嘅旅行
仲有

會專登上連登傾到好熬先訓

買下figure模型

岩岩無左個曖昧對象
呢幾日係咁睇戲

其實單身係幾開心

其實唔單止同自己講嘢，直情係要聽自己講嘢
聽自己嘅心靈，聽自己身體，同自己講乜嘢
一個人獨居夠耐就會體會到原來你嘅身體同心靈係會有message想同你自己講